[神級] 有無巴打有追《一弦定音》？

真係好撚正！
感情線講D唔講D，睇到心都痕埋

屌 尼套幾次睇到喊

有

集集睇到喊

燈撚夠未呀